16強全部主隊晉級，請ALL IN哥倫比亞

烏拉圭 對 葡萄牙
法國 對 阿根廷
克羅地亞 對 丹麥
俄羅斯 對 西班牙
比利時 對 日本
巴西 對 墨西哥
瑞典 對 瑞士

已ALL IN哥倫比亞晉級2.5倍，做人做狗自己揀

西班牙出線

出咗去邊度

仲有47分鐘，好好珍惜身家變2.5倍機會

一場過既賽事主隊真係著數好多
希望遲d 改制

事實 主隊打主場波實高兩三班
樓主已用數據證明

樓主0身家

燈死左

俄佬係主場唔係主隊呀ON9

樓主返咗去狗場未？

樓主數據大師

ok